[突發有片]入黎挑戰忍笑

30秒都忍唔到

仆街，番工睇差啲忍唔住笑出聲

睇左十秒就唔敢再睇

好似好好玩咁
但係都幾危險

屌我上緊堂睇睇下唔敢睇

2:46

咩運動黎 好似好撚好玩

之前有炒過車，好似全車香晒
上到一半卡住，一轉灣真係再見

英文叫bobsleigh

危險

有咩好笑

女既先好睇

完全笑唔出

呢個真係忍唔到

屌你 做乜鳩